这只是许多国家采取的一系列新的税收策略之一，以适应大流行、技术和全球化所改变的世界，其方式甚至在十年前都无法想象。 这些有创意的税收能跟上变化的世界吗? Nick Fouriezos | 2021年1月14日|Ozy 
 批评人士说，这是“无代表征税”的典型案例。 在国会大厦袭击和就职典礼暴力计划之后，华盛顿特区成为州的理由越来越强烈 
 政策倡导者认为，传统的房产税会提高人们想要改善土地的成本，从而阻碍人们有效利用土地。 这些城市试图解决投资减少的问题。 以下是发生的事情给我们的教训。 |作者:Haru Coryne和Tony Briscoe | 2020年12月30日|ProPublica 
 当地贫困的农民发现他们的货物在税收中被没收，并被用作军队的食物。 156年前，这些拓荒者试图将联邦旗帜从密西西比州移走|菲奥娜·祖布林| 2020年12月3日|Ozy 
 经济学家早就明白，税收会对我们的经济产生扭曲效应，阻碍我们想要更多的东西，比如商业。 SANDAG新交通愿景的第六项重大举措Joe Bettles, 2020年11月30日，圣地亚哥之声 
 在美国，低投票率是这个建立在“没有代表就没有税收”基础上的国家的新污点。 国父们喜欢喝醉的选民|凯文·布莱耶| 2014年11月1日|每日野兽 
 税收是一个明显的基准，因为现在，就业的青少年实际上是在没有代表的情况下纳税。 像成年人一样纳税和坐牢; 青少年也应该有投票权Jillian Keenan | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 边际税率对二级工资的影响要大得多。 托马斯·弗里德曼采访希拉里·克林顿和克里斯蒂娜·拉加德2014年4月5日 
 他们支持累进税，支持许多甚至大多数种类的政府支出，等等。 对共和党人来说最具启示的一周|Michael Tomasky | 2014年4月4日|DAILY BEAST 
 许多车牌上写着“无代表的税收”。 周二的DC初选中有灰色阴影，埃莉诺·克利夫特，2014年3月31日，每日野兽 
 常规税收、垄断、抵押贷款和贷款几乎不足以提供预算。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 除非它继续使用在战争中已经形成的可怕的税收引擎，否则它无法做到这一点。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 显然，现在美国人面临的不仅仅是税收问题，而是更大的立法独立问题。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 法院表示，这个游戏是行不通的，为了征税的目的，该企业必须被视为个人。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 这一规定也有防止通过铁路费率向社区征税的效果。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛